[世界大戰] d素食撚是咪唔會養狗

食肉好殘忍喎 會唔會叫自己隻狗食齋？

應該會叫隻狗食齋仲話對佢身體好

諗起之前有單外國新聞有個素食撚逼個仔飲荳奶唔夠營養死鳩左

Push

真係聽過有素食撚叫貓狗食素，on撚尻

關咩事 邏輯謬誤喎
佢自己唔食肉，而人係唔會因為唔食肉而死
但如果寵物唔食肉，係會因為營養不良而死
無可比性喎

關乜撚事

D含家產會迫隻狗食素，屌你老母